====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le choix de volets , presque traditionnels pour la protection et la sécurisation , prend au palais de justice de Lyon une valeur emblématique : c ' est mon engagement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

